有冇人食煙會急屎

會
唔會

利申：屙緊 好舒服

你

冇 因為食煙既唔係人 係垃圾

上連燈真係荼毒年青人
張國榮夠食煙啦 係咪垃圾呀？
少少批判思考都冇

係吃煙🚬 唔係食煙